# Установка зависимостей

Необходимо установить poetry

`pip install poetry==1.8.2`

Затем установить зависимости

`poetry install`,
для запуска prod версии необходимо добавить --without dev


# Внесение изменений

Перед внесением изменений необходимо проверить и отформатировать код с помощью ruff

`poetry run ruff check`

Также необходимо внести поправки в README.md с описанием крупных изменений, изменяемых переменных, команд необходимых для запуска скрипта и запуска docker контейнера
